警方稱沙田發現可疑汽車 正了解有相片顯示警員舉槍

警方表示，傍晚在港鐵顯徑站一段車公廟路，發現可疑汽車，追截期間私家車撞到一輛小巴和客貨車。對於網上流傳相片，一名警員舉槍指向私家車，警方表示仍在了解。沙田區區議員陳運通表示，下午約7時收到街坊求助，表示警員追截一輪灰色私家車，私家車撞向一輛小巴和客貨車後停下。警員要求車上的人下車但被拒，期間有警員拔槍。他又說，警方在車上搜出懷疑毒品。

2020-08-07 21:03:43

推

推推推推推推推

電光火石間

陳議員真係好勤力

尋日幫阿婆推車
今日拔槍嚇司機

樣樣都做完先了解
死左人先慢慢了解啦

一粒細沙糖, 一大啖屎

陳議員幫到顯徑
吳錦雄都係

無相應該可以唔駛理解

某啲狗嘗試建立形象
但係有狗隊友即刻破壞返

黑警日日鬧事

推
了解完未？
點解想開槍？